KPOP老屎忽圍爐取暖區3

5人東神鎮post
話咁快又嚟到3啦，歡迎更多老屎忽加入我哋
以前嘅post:
KPOP老屎忽圍爐取暖區

KPOP老屎忽圍爐取暖區2

上個POST好多仙后

五人舞台真係勁正

留名先

為當年18隻同翻煲左唔知幾多次嘅人體探險隊留個名

喂喂喂屌你老母 識唔識字呀 死返出去啦

呢個真係，果集就係咁睇完又睇睇完又睇，個台太細根本塞唔到18個人 又嘈，但係真係好溫馨

老屎忽繼續留名

望到字就覺得好嘈

而家睇返都係咁好笑咁正

人體探險隊真係好好笑
仲記得有人摸住辣椒冇洗手就去痾尿

inspirit再lm

算啦唔好同啲傻鳩嘈

地方的老屎忽需要圍爐

哇好感動係我個五隻鎮post
我愛樓主

回上個post先
我一早已經話有天得罪髮型師
咁多年黎你睇下俊秀同允浩個頭變得幾多
你再睇返有天個死人頭 輯輯都黎個大變髮
仲記得果時見到mirotic個頭 嚇鬼死我
點知隻衰鬼真係carry到 愈睇愈好睇

西瓜皮頭

我睇彈幕話係有天自己諗出黎嘅

笑到痴線

又一條傻9

hottest同light留個名先

原來連登好多inspirit 老飯倍感安慰

利申做左六年inspirit

老屎忽lm
小六開始接觸kpop 501係初心
之後係youtube推薦infinite芝麻 睇咗一集已經笑死 就開始追 搵佢哋既嘢黎睇 差唔多每一隻碟都有齊 但冇睇過con好遺憾
14/15年睇咗showtime而飯咗EXO
但宜家係半脫infinite EXO既狀態 因為睇咗水晶男孩 追佢哋有番以前追kpop既感覺 睇無限挑戰嗰陣仲未識佢哋但喊到9彩

突然唔嚟真心灰咗

好多inspirit

算係出道飯

芝麻飯上

ott唔捨得賣

我都係
501>>infin

前sone 岩岩上路過果排好憎elf
因為成日都黑少時

我都係芝麻飯

6年elf留名
其實6年都唔知算唔算係考老屎忽

飯二代就係老屎忽
因為你睇嘅野就係老屎忽先會睇嘅綜藝

李東海真係霸氣又得軟萌又得
好想嫁比佢

嚟推post!!
有冇light想組團去睇社長

幾時公售？
我仲未知返唔返得切香港
好想去
睇得一次得一次

4月6朝早10點
而家有站團 仲有內部
大把source買飛

東神
在中

原來咁多仙后都係在中本命

我都係

男飯
非gay

哇好少可男飯本命會係在中！
唔知巴打係個咩人

未試過跟站買
團飛好定買內部飛好 定其實一樣

仲有少年探究生活 好正好好笑

本命允浩# 佢呢排瘦番 man到呢

估唔到有神起飯
我都係男飯
本命在中
飯左十年
由Mirotic時期迷上

我第一次睇佢地係第二次上日本紅白，果陣已經就解散，兩邊企到遠一遠冇咩交流
跟住一直由hug補翻曬所有野
最中意5人嘅09 東京巨蛋同 JYJ thanksgiving

原來做咗8年elf都唔覺
本命圭幾時出翻黎
好似等緊男朋友退伍咁

有無人一樣貼曬啲手幅poster係房

睇我獨覺得鄭允浩真係好可愛

e.l.f 06年 U入坑
估都估唔到自己中意到咁多年
家陣既飯圈同以前真係好唔同
旭啲就見d 人係到撕 c位 撕份量 撕solo

我地唔洗撕c位啦 梗係門面企

agger

好鬼cute呀

仙后
允在死忠
信咗咁多年邪教 覺得佢地有真過
以前有聽韓飯嗰邊講過如果鄭允浩同金在中一齊可以一齊到三十歲之後 鄭允浩屋企人就承認佢地
但係上年去睇在中香港場con佢又講到好似分咗手咁
照金在中嘅性格 唔似係會一齊緊都收收埋埋 又冇唔覺意post咗啲允浩嘅嘢出嚟
其實感覺上佢地分咗手 金在中會繼續gay 唔會直返

Btw唔明點解鄭允浩沈昌珉唔走 一直覺得佢地有把柄係sm手

利申9up

在中講左d 咩令你覺得佢地分左手？

Sw+仙后
本命二哥 昌珉

sone繼續留名
好掛住8隻

+1

佢地本人都唔爭啦
默認老崔企c位拉高全團身高
家陣既飯圈好似k型左咁
一企唔到c位 就講到自己粒星唔係親生仔又比人打壓又盛

睇民宿比允兒圈飯
又靚 性格又好

民宿的佢完全係一個賢妻的表現

女飯表示好想娶佢返屋企
朴寶劍都唔錯

睇最新個集朴寶劍性格都幾好咁

有冇咁玻璃心

勁勤力咁做野

允: 多謝

+1
簡直係作為女人嘅榜樣

宜家啲韓飯點解一開口就咁撚串
問小小嘢姐使唔使即刻彈我返自己個團
係咪慣左睇屬性做人

佢地肯轉介你去個啱嘅地方好好人喎

係咪召喚我

十二年東神飯留名

追呢個post 追到變東神新飯

歡迎加入仙后大家庭

7年elf留名
仲有9年shawol

跟住你串我呀嘛?

八年ELF 留名
利申 唯13

然後負皮我十幾嘢好sweet

負皮你應該同你個問題冇乜關係

4年inspirit留名
自問無咩團魂
本命圭，亦都係因為圭先識無限
我敢講無限係我第一隊識同鐘意嘅男團，亦都係最後一隊

仲有呀咁多位inspirit連登有無限post㗎！

Sunny都聽kpop

話哂都叫‘’super’’ moment 同super junior 都係friend 黎

5年SW留名

點解突然間娛樂台咁多KPOP POST

唯13嘅好同伴
Btw鐘意鐵記多過supper

估唔到咁多聽kpop 既人都有留意Hong Kong band
仲要係ELF
鐵記既陳仕燊好撚正

都係4年Inspirit 由new challenge隻碟開始追

Can’t agree no more

SJ SS7 5月12號 澳門場 唔知去唔去好

想問多唔多人有睇一世代Idol?
神話 sechskies H.O.T. G.O.D S.E.S個啲

睇完無限挑戰之後迷上左sechskies!

有睇神放

神創路過

未睇土土歌2 之前就有聽開佢地d歌 一知佢地會上無挑個陣勁興奮

神創+1 當年黎香港有去睇

鐘意Shoo 真係好靚女 身材好到唔似生左3個

見到標題諗住入黎報到 第一個貼就係東神5子 即時收左皮 原來未夠老

咁又唔一定要講一代二代既 3代既都得架姐

雖然唔係有特別意思 不過以前加好多kpop群傾計到各討論區 好多都會講kpop圈會慢慢變左仙后講東神

我開始認識東神既時候 佢地已經分左家 變左東神2子同JYJ 所以無點了解佢地 要知道佢地真係好少出歌派台

正式了解果陣應該係08-09年開始
SM：SNSD SJ SHINEE F(x) 日本：BoA 東神
JYP：2PM MissA 國外：Wonder Girls
YG：BIGBANG 2NE1
CUBE：4minutes BEAST
FNC: F.T.Island CNBLUE
還有KARA After School Rainbow

呢段期間都幾正

09女團大戰真係好正

追少時留名

以上你講的都有睇 再加1代團同4代團

個香港場真係諗起都覺得慘...

點解咁講呢?

見到呢個post諗番起以前4minute huh同i my me mine同f(x) nu abo 時間過得真係快

仙后新飯留名
在中當完兵果期入坑

屌
我啲海報手幅同手燈今日俾老母偷偷掉撚曬走
執都執唔翻

問都唔問下先

諗下到

好記得有人扔辣椒俾minwoo
結果丟中minwoo

佢唔是唔食得辣㗎咩 做乜仲掟比佢

烏冬好正

睇唔到添 企位d人太癲了

正到 啲回憶返哂嚟

8年SONE算唔算老屎忽

二代真係傳奇黎
依家唔係話韓流唔紅 但係有對比之下傳奇同埋當紅真係兩回事黎

唔係好分到 其實宜家二代算係沉左定叫做上左神台

死左一半 剩返個d都上曬神台

迷過天上智喜算唔算老屎忽

The grace女版東神黎點會唔算？
Btw my everything 同just for one day好好聽

其實除左stephanie其他人去左邊?

Lina有演過舞台劇
Dana 同sunday前幾年出過unit
平時會係sm做老師教人唱歌
例如冇記錯嘅話dana有教過徐賢
好似係咁

終於追晒全系列post
突然靜咗一星期嘅 移晒民?

二代都係得小部分上到神檯
好似wg咁得返hyuna同sunmi仲活躍緊

老少年

今一輯真係好返老還童咁

睇下睇下覺得Lo Siento個舞台好空
好想多翻啲人塞翻爆個台呀

新人留名
唔知自己算唔算老屎忽,做左6年elf同exol近排中意左神起,之前一直都係路人粉點知最近回歸就入左坑 而家睇返18隻真係好感慨
我身邊kpop fans都係追防彈17個啲冇乜人同我圍爐

補充
6年入面真係有淡過冇乜點去關注，但2月去左ss7之後就又追返lu
神起可以話一直都淨係知同好中意mirotic，然後今次回歸睇多左突然mirotic係我心入面上左神枱，於是就入左坑
Btw 應該5月5去睇神起演唱會，有冇人都會去

突然又想講講，考淵真係靚咗好多
以前仲好迷SJ果陣都唔覺
一睇catch me if you can個mv就覺得好靚

啱啱先睇到原來suju出咗首歌叫lo siento 幾正 好耐無loop過sj嘅歌
btw東海真係好撚靚仔

請多多支持

呢首越聽越好聽
唔知點解覺得崔始源靚仔咗

如果佢一出道就係而家咁樣，
可能條路會再順蜴

成個西班牙王子咁

想去

做左五人飯都過十年

聽完第一次就已經覺得 個mv最後希澈part都幾正

老屎忽表示到而家都未聽過love scenario同what is love

我係好衝動之下就買咗飛，真係快閃首爾

Ikon不了

最後一個quota俾左bp
真是老了

最近煲緊h.o.t.

依家仲keep得住人氣嘅得返taeyeon同yoona